Integração com a API da Braspag (Cielo) em C#

Esta solução contém um projeto que gera uma DLL para comunicação com a API da Braspag, e também um projeto de Demonstração.

Manual 
https://developercielo.github.io/manual/cielo-ecommerce#vis%C3%A3o-geral-api-cielo-ecommerce